有冇人組團一齊去食美心M記？

本身罷食開

既然唔鬥黃 依家有冇人一齊去 好耐無食藍店想試下

屌我即係鬥黃分化 唔好屌我

假膠好撚柒煩，拉

分化？

咁又太張揚
靜靜地食唔得嘅？

到底現實要幾失敗先要係網絡世界draw attention, 仲要失敗

屌迖狗天經地義

點解你唔敢屌達狗？？

黃絲都有食藍店自由，不要逼走同路人

Post係時事台 block

不要逼走同路人

食緊oreo啦仲等你咩

Ok, 金鐘m記等😅👌

你屌我屌奶共既人 你算係乜撚野

你屌人就唔係分化 draw attention

答喇 你條雙重標準既傻閪

想俾人影大頭相就去

鬥黃分化

笑死

我6月屌迖狗屌到依家

不過我唔會好似你呢啲油頭毒撚咁自閉開幾十百個Po怨婦式jer人囉

想嘗嘗金拱門的炸雞翅膀

老鳳係講個風險俾你知
你自己決定

你怨婦式jer我就得

果然雙重標準

請善用起底功能

唔鬥黃

因為你係日撚日開分化Po嘅五毛狗

迖狗係柒
不過唔同你

你係一隻不折不扣嘅狗

其實你鍾意迖狗咪認
扮乜鳩